其實米線係幾時興起？

記得細個嗰陣幾乎無米線鋪 後來有段時間突然間興起 開到成行成夜咁樣

十年前左右？

一啲都唔好食
要食就食瀨粉

記得果時 20幾蚊有野飲 ,好抵食, 當時食個飯都要30幾蚊.
好多學生哥貪平去食. 排晒隊.
依家貴咗好多已經好少食, 佢個價, 太多選擇.

瀨粉真心好食好多

米粉,河粉都好食過米線

傻仔先食米線

瀨粉

有幾ON9 先會用食米線o黎踩人傻仔

生捉一隻傻仔

2000年前後
啲四川雲貴支那婆落嚟打兩年工
有錢開舖嘅時候

好似依一兩年

大約清朝未年興起

同手機耳機大6文化入侵開始

美心

果時高登反過一排
之後咪又係個個去食

以前荃灣雲貴川未係咁出名時已經去食

支那文化 多左大陸閪嚟香港咪帶埋呢啲劣食入嚟

美心賴粉

仲有啲乜撚野重慶酸辣粉，係支那根本就係地踎垃圾食物

但香港嘅米線同係支那食嘅完全唔同

大家樂先正 下午茶 29蚊

我講緊av女優…

米粉同瀨粉仲好食啦

油雞瀨